「最新消息」新鴻基同信和果班商場業主 睇完租戶條數 話依幾個月跌幅好小 唔關示威同肺炎事 唔批準商戶減租申請

特別係新鴻基 賣撚哂新聞話有經營困難商戶2月可以減租
點知成堆商戶交哂條數比佢申請 話依幾個月都係咁上下無咩跌幅唔批減租申請

小租戶批新地：佢哋喺地球上消失咗
不過，業主與商戶共渡時艱，卻非必然的事。陳與其代表食肆，於過去數月不斷與新地及九倉就減租不停交涉，「佢嘅租務部都會叫我去寫信，但係通常得返嚟嘅回覆都係話冇，尤其是新鴻基，話一毫子都唔會減，而家直頭喺地球上消失咗。」至於九倉，上月有報道指有商戶經磋商多時，終獲減租約半年，減幅約15%至20%，「我就冇受惠嘅，但我知嘅係如果租約就完，呢幾個月減租就會易傾啲。」

信和：依幾個月有出通告話商場唔開既日子先賠租 中間2 3點有示威或防暴商場落閘逼商戶關門趕顧客走既日子全部唔賠

新地：近排已經攪左好多會員推廣吸引人流 唔會減租或免租 之前落閘既日子都唔會賠

10月同11月好多大商場都有好多非大連鎖店既細鋪已經執鳩哂
可以留意下大商場d冷行已經變哂吉鋪

大地產商回應商場租戶 話近日社會已經回復平靜 已經無哂周圍破壞同蹤火 商場集會阻礙營業 唔會減租或免租共渡時艱

新鴻基：睇完盤數 無咩點跌呀

支持SHK
經營不善關人鬼事

系你老母
汁你老豆
拉

facebook留言關我閪事呀

講真
唔減咪唔減
如果減左租 即係做生意實發達
你可以搬去第二度平租再開過又得

租得大商場既商家cashflow係咪咁弱

冷行果d死先 好多大商場d細鋪都執左好多

有咩問題？做生意係咁 佢唔減租即係代表仲有大把人等緊頂日鋪位 租客無能力蝕錢離場就發窮惡

我想佢企硬唔好撚減架 等睇全港欖炒
好過佢咁核突 比人屌佢唔共渡時艱 就做樣話可以減租叫人申請但全部唔批

借位
[推上熱門]電郵師出嚟啦！促請監警會盡快公佈有關《反修例事件衝突現場警方處理手法及武器準則報告》

其實好多係中間位(中產)嘅商户去租大商場,一無生意幾個月好快玩完

其實減比你都無用 都唔知幾時無事

咁咪抵撚死囉

簽左約架大佬
你老細叫你8折出糧制唔制呀

咁就唔好同人講話會減租啦

減完都係執嘅 不如你自己離場喇

減唔減，現場都少人行㗎喇，信和仲夠膽死幾年就裝修，無事個陣都攪到商場污煙漳氣，

SHK: 做生意包生仔㗎？！

Sell hk 打手全面進場

支持黃色經濟圈
抵制sell hk, 港鐵商場是常識吧

話知佢減唔減，總之就唔去啦，有肺炎仲shopping咩唔通

我要進到全部藍店做唔住執笠

租戶應該好掛住勇武手足

寧願成個商場被裝修停業

lm

最好佢地執撚哂佢，大不了搵細鋪，香港點都搵到？ 有d人要做奴隸，講咩自由經濟，咁你就繼續捱貴租，繼續用你10年無變過既人工吃飯

支持業主一蚊不減

支持業主下半年食塞米

班地產佬咪又係痴住大陸蝗先養到咁多大商場
呢兩個月無晒蝗人流即刻仆直

話無事果班真係唔撚好光復香港，光復咗都唔關你地事。
要打造黃色經濟圈最大既難題就係地產霸權。
連大型企業賺既錢有超過一半都係交租，小商戶仲點挨？ 依家大部分商場都係藍店，點解呀？就係因為啲租唔係一個正常市民老闆負擔得到。

日日都去shk商場刷人流數, 等佢無藉口減租, 迫死d商店

支持 結業，香港係業主玩晒，唔做就過主

啱啱先係另一個 post 話香港最撚惡係地產商.

好可惜呢一樣野亦都係香港政府培養出嚟. 城市規劃, 投地 都係同佢哋圍內威威威.

881今日有講
有商戶罷巿

Sell HK 正常發揮

你都識講條數無咩趺到，咁減咩？面條數SHK 就得閒有人mon 你架啦，連底條數都俾人知埋仲想減？佢心諗你無料就搬啦

條數冇事咪好lo 冇事先可以安心交租架ma

帶頭罷市

當終於影響到自己利益果陣，班商家咪又係用罷市爭取

Yoho mall 每月少左21號做生意

批准

唔減租你咪執左佢囉，執到無人租佢自然會減。
做乜鳩而家淡兩個月就要人減租，平時有賺唔撚見你加人工？

SHK都回血劍

今朝881矛頭直指SHK同狗鐵
九倉就真係話減一半就減咗

咁由得佢空置

放狗入場然後扮哂野唔閂場
咁樣玩撚哂都仲有人撐
今日881個代表講得好,業主有責任提供人流先有生意做

狗照放租照收仲有人撐,傻撚咗?

海港城上年一毫子都冇減，就算因為示威關舖都唔扣當日租。
而家話2月減一半會否好似shk咁睇過脖份數之後無乜野又唔減咁多？

支紅基根本就食人血饅頭

真, 商場唔似街鋪
街鋪可以幾年唔租, 商場冇可能空置率太高

大商場以往玩既招數係
大連鎖店想租旺場鋪 要同佢食一個死場鋪先可以租

之前成日話止暴制亂 而家得償所願

作為新地股東，租客要尊重合約精神

特別藍屍租客，唔好唸住走數

睇得出九倉深藍

此一時彼一時，好快會係地主求大連鎖店租

仲唔執? 等幾時?

咁佢睇晒盤數又真係無乜影響生意額
又好難減俾你喎

依家時勢大連鎖店都做唔住啦

海皇班友真係制

唔知佢地體會到叻哥:我睇唔到喎 嘅威力未

又真係冇跌, 班商戶又做市做新早又CUT人手,支持新地

將商鋪改做檢疫中心
夠晒空間
政府一定埋單

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

一單還一單先啦

咪當清洗下啲藍店，黃店有我地撐住邊會執

唔係想攬炒咩?
咁洗唔洗叫林鄭派多一百幾十萬俾佢地應急?

支持罷市,橫惦無生意,攪到拒個場冷清清,一齊濫炒.

等緊SHK賣樓

未必有人頂鋪 租唔出都唔減租都有可能

因為一減租間鋪個估價會跌

再者對於班吸血鬼來講 幾個鋪丟空幾個月根本不痛不癢

冇錯,因為減租估價會跌所以蛇咬都唔減
但打哂開口牌話減又唔減真係好仆街

啱嘅,宜家大部份大商場都係第二代打骰
投胎投得好,識閪做生意咩

好似又一城咁關門咪可以唔洗交租囉
死蠢

大商場都係連鎖店。

所以唔駛減

支持不減租
實現全攬炒

住屋都話唔可以淨睇巿場 因為呢個係基本需要

商戶租金唔減有咩問題 你租唔起咪搬囉 無人租自然業主就要減租 做生意實賺？

支持業主企硬

話時話，誠哥好少搞商場？
黎黎去去都係四叔/新雄基/大劉

要趕走藍絲，例如租緊大量舖的美心，一定支持唔減租，趕撚走晒佢哋，跟住新鴻基的租金收入亦會減少，一齊攬炒

新鴻基好優待大財團架
可以用商鋪現金券代租

呢D商場鋪做咁多大陸人生意, 唔減咪唔減, 簽左約就要比租, 減咩減, 賺緊大陸人錢未完約個時你有冇主動加租先

堅 收返嚟俾邊個用

用coupon交嘅上限幾多？

大財團商場唔減咪唔減囉
有幾多黃店係租得起大財團商場?

呢樣事實黎